mbbs有冇可能爆煲

唔會

利申:hku mbbs

無

睇下會唔會放大陸醫生落黎囖
LMCHK is the key; MBBS doesn't matter.